理大 人質事件

#手足投稿 #手足報料
社署帶隊入理大的 彭潔玲，助理署長 (家庭及兒童福利) 是 *前輔警總警司*

社署社工可靠與否大家自己諗
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！

總警司深入敵陣

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

[歷史正名] 香港理工大學挾持人質事件

推

Tui

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

明唔明呀
喺胡忠運緊豬嚟

勸降嘅一律係敵人